希澈現身太妍真人秀《Petionista Taengoo》，聊寵物聊生活～

眾所周知 Super Junior 金希澈與少女時代太妍是關係超級無敵好的前後輩，也都飼養小動物，金希澈帶著愛狗「起伏」在真人秀《Petionista Taengoo》EP.17 與太妍的愛狗「ZERO」相見了～

《Petionista Taengoo》EP.17 名為 Up&Down，太妍與希澈也坐下來認真聊一聊最近的起伏，講到各自共鳴處突然又開始互損 XD

首先希澈詢問太妍最近有沒有想傾訴最近的苦惱，太妍提到想休假卻有忙不完的工作，公司希望發揮太妍的潛能，自己卻有點負荷不了，演唱會近在眼前又無法休息，非常的疲累。

但太妍抱著「現在不做，以後還有機會嗎？」的心情把握每一個時機，近日太妍的演唱會也順利完成，超多大咖朋友到場支持！

輪到希澈講講最近的苦惱，則是大眾的視線，帶給他過多的負擔感，由於近日公開的戀情，個人專輯也因歌詞怕誤解無法繼續準備，希望希澈好好消化大眾對他滿出來的愛，網友及粉絲們大多都是支持的～

既然有來賓，太妍做東則送禮環節不可少，送給希澈愛犬「起伏」好多可愛的小東西 😍

透過《Petionista Taengoo》太妍與 ZERO 展現互相交流、成為彼此力量的一面，可以看到一起出國、一起生活的模樣～

太妍也為 ZERO 開設 Instagram 帳號 @zero.taeyeon ，追蹤數快要 30 萬了，寵物人氣不比主人低啊 🔥

Vlive 有多國語言字幕可以選擇，在 Naver 上也看得到喔！

EP. 17 完整影片傳送門：

Vlive：

Naver：

SNSD